覺唔覺得肥絲大隻真人係無人理嘅毒撚？

成日第一個留言
又要靠成日改人字博上位騎劫人地嘅post

係咪平日無人理要上連登取暖

一陣佢又入黎架喇

連登係咪你器官嚟

有幾出奇，連登越活躍嗰堆就越毒㗎啦 依家係咪興攞啲常識黎做開心大發現

講緊自己？

夠囉喎上面，我咁都叫活躍

係人都知你gay

地都改

你咪理緊

其實樓主先係

係人都知喎，你啱啱放監？

一早block柒左佢，乜佢上網仲有人理，唔係單機緊架咩